玩膠只係人民抗爭深度學習嘅其中一個壞結果

但不應放棄繼續抗爭，跌低咗就起返身！

之前有個巴打形容，今年嘅抗爭好似deep learning咁，大家都摸索緊有效應對政府嘅抗爭方式，所以難免會一時撞板。

我琴晚睇住成版都係阿拉伯文又俄文咁，雖然估緊嘅狗會唔會上吊，咁樣放風是否有擾敵作用，但冇耐就見唔對路，連同路人都中埋伏。

但我冇放棄到，因為件小事就放棄成個幾月嘅抗爭，呢件事仲更加on9！

一日政府未回應我地訴求，一日都唔可以放棄啊各位！

不要放棄！